發叔都死左 點解唔可以取丁權

如題

因為仲有千千萬萬個發叔

因為發仔仲係度

On9少陣

如果你死咗 先會取消